搭鐵文化！港鐵vs西鐵vs火車vs輕鐵

有無人覺得搭地鐵既人唔中行入車廂中間 明明仲有好多位 相反西鐵同輕鐵好好多
利申 好小繁忙時間搭火車

地鐵多賤人，入左去係出唔番黎，d人死擋係門口
所以就鬥賤

有時真係好無奈
地鐵好多自私撚

究竟班5毛打手要loop幾多次?